（咪撚理羅范）正常人都會一笑置之，唔好哂時間討論

得閒就去上網/落街做文宣
本地線同國際線都要更多人

尤其平時唔衝果班呀，你就算怕死唔上前，都可以出一分力。多做文宣就係幫助所有人

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10